諗諗下 其實好似得港島區選民未俾人話垃圾

新東- 含咖哩飯
新西- 選咗君妖
九東- 保蝗天下
九西- 松炎落選

係未見過啲人話啲港島區選民垃圾

上次差D捧左王維基

區議算唔算?山頂區

港島區：太古排隊投葉劉

孽瘤票后
垃撚圾